招人合作整一隻用green object做背景嘅遊戲

招人合作整一隻用green object做背景嘅遊戲

想整隻Game以green object做背景，做海外文宣嘅同時增加人地對呢場運動嘅了解，玩法係係2d街景到經歷一啲劇情然後再以唔同大事件作為關卡去完成目標。我地啱啱開始左唔係好耐，暫時只係簡單整左少少Animation, inventory system, controller同埋敵人AI。

而家有一個畫Pixel art嘅artist同一個極新手嘅Programmer，想搵programmer同可以幫手畫Pixel art嘅人加入，新手都好，可以入黎一齊傾下！如果今次開發有幸成事同埋有需要嘅話，我地可能會上kickstarter眾籌小量經費，希望有人加入之後再傾。

Progress so far for u guys as reference:

基本角色 animation + physics

關卡敵人 animation + ai script

部分場境
遊戲物品之類

方便既話留個Tg

We use unity as game engine

Push 1/10

Push2/10

Push 3/10

Push4/10

Push5/10

Push6/10

Push7/10

Push8/10

Push9/10

Push10/10

Push

唔識IT佢覺得整得好有心

*但

push，淨識做俄羅斯方塊嘅我只能

幫下手或者比下意見都好丫😂🤣

我唔識系統野

但係如果需要劇情/文本

我可以幫手寫

推